香港出現首宗死亡個案

黃埔花園39歲男患者
Source: 有線

推

39歲...

好似 sudden arrest ...

有人話 佢大佬係黑警黎

Fc?

最緊要係咪藍屍...

得閒又簽下啦.

咁佢啲老婆仔女咪迫住浦頭
藍絲

(未fc) 某香港確診者疑似故意播毒，其家人依然通街走

係 仲叫人unfriend佢

只有藍屍先會比個19政府誤導

去過武漢如果佢唔係做記者仲死去武漢都唔會係咩好人